---
title: "aamani unte song lyrics"
album: "Dear Megha"
artist: "Gowra Hari"
lyricist: "Krishna Kanth"
director: "A. Sushanth Reddy"
path: "/albums/dear-megha-lyrics"
song: "Aamani Unte"
image: ../../images/albumart/dear-megha.jpg
date: 2021-09-03
lang: telugu
youtubeLink: "https://www.youtube.com/embed/Ry46HTX1WZs"
type: "love"
singers:
  - Anurag Kulkarni
---

<pre class="lyrics-native">
</pre>

<pre class="lyrics-english">
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Aamani unte pakkana
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Aamani unte pakkana"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Emani cheppanu bhavana
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Emani cheppanu bhavana"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Pothe malli raadhana
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Pothe malli raadhana"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Malli malli chudana
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Malli malli chudana"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ye vaana villo vela rangullo kindhe vaalindho
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ye vaana villo vela rangullo kindhe vaalindho"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ye theepi mullo naati gundello navvai poosindho
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ye theepi mullo naati gundello navvai poosindho"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nee oopiremo vachhanga mello alla thakindo
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nee oopiremo vachhanga mello alla thakindo"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Naa dhyasa mottham nee maayaloke alla jarindho
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Naa dhyasa mottham nee maayaloke alla jarindho"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Adugu adugu neethone
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Adugu adugu neethone"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Aakasham anchuki veluthunnane
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Aakasham anchuki veluthunnane"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Malupu malupuu neethone
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Malupu malupuu neethone"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Manasulo nen neeko gudi kaduthunnale
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Manasulo nen neeko gudi kaduthunnale"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">O… Hmm….
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="O… Hmm…."/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ee gaali ee daaeri chusanu mundhe
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ee gaali ee daaeri chusanu mundhe"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nuvvem maaya chesa o nee rakatho
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nuvvem maaya chesa o nee rakatho"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Emaindhi neekantu adigayi nanne
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Emaindhi neekantu adigayi nanne"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Yedho prematho
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Yedho prematho"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Parugutho mudhirenu tholi parichayame
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Parugutho mudhirenu tholi parichayame"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Brathukuki varamaaye kadha ninu kalavadame
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Brathukuki varamaaye kadha ninu kalavadame"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Priyathama priyathaman pilupulila
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Priyathama priyathaman pilupulila"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Bayataku bayapadi vinapadava
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Bayataku bayapadi vinapadava"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Manasuna jarige mouna ranamidhe
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Manasuna jarige mouna ranamidhe"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Aamani unte pakkana
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Aamani unte pakkana"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Emani cheppanu bhavana
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Emani cheppanu bhavana"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Pothe malli raadhana
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Pothe malli raadhana"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Malli malli chudana
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Malli malli chudana"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ye vaana villo vela rangullo kindhe vaalindho
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ye vaana villo vela rangullo kindhe vaalindho"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ye theepi mullo naati gundello navvai poosindho
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ye theepi mullo naati gundello navvai poosindho"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nee oopiremo vachhanga mello alla thakindo
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nee oopiremo vachhanga mello alla thakindo"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Naa dhyasa mottham nee maayaloke alla jarindho
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Naa dhyasa mottham nee maayaloke alla jarindho"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Adugu adugu neethone
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Adugu adugu neethone"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Aakasham anchuki veluthunnane
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Aakasham anchuki veluthunnane"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Malupu malupuu neethone
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Malupu malupuu neethone"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Manasulo nen neeko gudi kaduthunnale
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Manasulo nen neeko gudi kaduthunnale"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">O Hmm
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="O Hmm"/>
</div>
</pre>
